財經台圖表分享區

高息債與標普ETF表現

第一次睇到呢類圖
果然分析獨到
所言甚是

大c好勁呀

搞到我凸破旗型，好想高J

要小心大波 幅

I love 頭肩底

I love 乳型底

咁撚大波幅既，小心chok親喎

就咁睇跑贏大市喎

波幅指數創新高

依家d後生追落後追得好勁下

你要睇多d細價股

好野同大家分享

More

港女真係信唔過 跟跌唔跟升